兩年了，人類總是要犯同樣嘅錯

遇到嘅人同事，心理冇兩年前咁大壓力，做決定爽快咗
但點解都可以犯同樣嘅錯
呢兩年嚟根本就冇改變過，冇成長過

仲會犯呢低級啲錯誤根本就係弱智

世上總要有你D咁既廢人

兩年前有條友同我喺連登度話
「衰咗可以重新嚟過，最後都達到自己目標」

戇鳩，長平之戰秦國坑殺二十萬人，趙國無力還擊
赤壁大戰，曹操元氣大傷
關羽失荊州，劉備無咗個戰略要地
遼瀋、徐蚌、平津三大會戰國軍輸到要退去台灣

輸咗就係輸咗，一子錯，滿盤皆落索

係，今次我認

唔好咁睇得起自己

我冇睇得起過
不過有啲嘢本身唔洗錯
你都唔會計錯1+1啦

可唔撚可以唔好打撚埋d 得自己知嘅野？
講黎有乜撚野用？ 我地讀你心？

快啲罵我
屌得愈甘愈好

想通了 開始同社會接軌

呢度冇OU潮文

呢幾年有啲事自己都知個答案
唔洗周圍問，有啲都係自己導致
好多人見到之後會覺得我痴咗線搏安慰
但呢幾年我發現啲安慰冇咩用，因為有啲觀念根深柢固，又或者自己冇留意到啲小嘅問題 (但其實小問題冇發現會導致到好多問題) 根本唔係三言兩語可以解決到。
好似一個人廢定叻咁，喺我嘅角度嚟睇，好多都係定咗
我知一定有人mon緊po覺得我打呢段嘢好戇鳩
一個人嘅智力同埋性格已經判斷到嗰個人條路行到幾遠

萬般皆註定，半點不由人